0788中國鐵塔喪哭區

跌左輸左成萬蚊la
幾時先肯升返上去呀
日日陰d陰d咁跌 溝到冇得再溝

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

睇埋財報？？定要走

尋日已經走哂

我等埋星期五個業績 唔對路即走

比班垃圾廢青暴徒搞到收曬皮 拉曬佢地坐監姦曬啲女就岩

不過而家個股票暴跌真係好恐怖

5g概念炒完

關鬼事咩 隻股自己垃圾 升唔起炸 想輸小d走人

似要留比個孫

慢慢坐啦
上到呢個價根本都無得短炒
要到5g 實質野出左黎, 公司盤數OK先會升番上去

btw 洗唔洗4,5個 788 post

哇 一開呢d post就即刻升返

呢d 垃圾算啦

衝呀 上到1.85我先走得

逃生門已關

點搞

溝多小小

手持一手，坐下先

坐到5G普及到一定程度先再落定論啦

一萬我煤氣17蚊買 而家冇左兩皮都未出聲

頭先係成哥個fb page見到某個reply：

中國鐵塔（0788）有質素的，只是近期有少少炒概念，所以這刻唔能夠太進取。
這股本身有質素、有前景，中國的3大電訊巨頭，都是佢的主要客戶，以及大股東，當5G發展，佢一定會受惠，因此前景仍然正面。
佢現時的收入正不斷增長，盈利都保持向上，但股本回報率不高，是這股較弱的地方。
由於這股有發展力，可長線。不過，現價在合理區頂，不能太大注。
但如這刻買入，就要自己衡量風險，同埋不要大注。小注分注慢慢入，都可以。

邊個成哥？

龔成
fb fans over 100k
睇下你信唔信佢果套價值投資
唔短炒，長線擺

各有各意見既，睇下邊樣o岩自己咪參考下囉！
我得一手，又唔多，擺下無死

我均價1.73 我就唔信佢永遠上唔返兩蚊

長線投資

唔升唔跌好過跌

準唔準？

而家係末跌段？

日日都陰d陰d咁跌
係唔係真係升得到架 個個大行都吹到又1.9又2蚊

大行吹d價真係唔洗理
講真樂觀d諗2蚊真係要擺番1年半載

大行夠話騰訊400up 你睇下隻野沉左幾耐

之前吹撚到$2.35 $2.5都唔洗負責任dklm

如果係2蚊大跌到1.7我真係即刻走
依加佢日日陰跌到1.7都唔知點好

跟大行吹個價會仆街死
175 7月唱到佢得9蚊，而家又唱番去17蚊
d地產股好多都唱好，跟住又跌到仆街dklm

日日陰跌其實反映緊d咩？

你想我向好定差解讀你聽

連登一講就跌理論

無壞消息又無好消息 愈黎愈多人頂唔順走佬

咪又係同1137 一樣手法

揸到出5g

大膽估計 聯通同中電訊合作搞5g係因為黎緊貿易協議要求中國引入多幾間網絡商

可能到時鐵塔會多幾個租客

利申9up

係

今日跌幾多？

而家暫時跌0.01

恒指升佢又跌 恒指跌佢又跌 揸到出5G 最早下年先放到

到底邊個咁多貨同錢 日日hold住個價0.01上落

中國鐵塔季績近倍翻 拆解股價不升背後原因

係咁易參考下個原因

哭喪哭到就黎瞓着

最終又係冇升又跌

建議你對佢唔好有任何期望連股價都唔好mon住擺到出年好了

一儅後又跌翻落1.6

最撚慘係坐坐又無息收

pe成85倍你地仲敢買

唔係點呀 賣左佢又唔係

$1.9樓上買既都抵死
想中國夢

走勢似半新股
跌番ipo價一半先啦

唔知跌乜

跌5g未普及
跌未有消息講5g幾時開始推出市場比人用

ipo兩手

再入

當日2.04入 上2.2無走

反送中運動 唔睇好港股

回返2.04全走 走去玩美市

今朝tsla20% 袋左5皮

光復香港 時代革命

買咁大又無時間mon實

我都無時間 買正股只靠信念

有時間仲衰 玩牛熊call put 試過total loss

啲行夾撚埋沽貨殺牛 一定係

呢隻野跟上證

走鬼la

今日低位明日高位

繼續跌

跌到無感覺

我都唔太想睇 如果升唔起諗住留比個孫算

又坐到比個孫

隻野等6G先會再升

買左廿萬？

跟跌唔跟升 on9 有實力都俾人沽到咁

實力

點可以控制每日劇本一樣？

大dodo

科技野係咁架啦 騰訊以前咪仲高

1.65

我記得石鏡泉之前喺電台話最少睇2.5

石鏡龜係廢中之廢咁

我老母以前有聽石鏡泉
話佢講788 會好似175 咁升到十幾廿蚊
不過當年佢話175 會升到十幾蚊，而曾經試過跌到得3,4 蚊果陣都比人屌到仆街
忍得住長hold最後又升到去2x

hold到jj都發毛

教人打仔先係佢強項

5g未未成熟，成熟應該會好d但短期我驚佢落番1.36

無人講

2蚊重貨

都唔知跌乜7

仲跌緊

係咪做假數

都唔係未成熟 好似連受精卵都未係

跌到唔敢睇價

1.61嚇走咗少少

一手1.71
1.63放

買鐵塔熊保平安

有貨就係，買熊摶彈cover到熊loss
無貨買熊如果彈夾會俾人夾死

可唔可以教下熊證應該點揀

有熊，我會買long買近熊

今早睇過1.61係重要位

掂過$1.6⋯⋯

唔好死磨 走啦
一係轉玩其他仲好

打錯，有貨會買call 買近熊

strong hold 3年座底
利申: 30000@2.04

買得中國股就預咗有呢啲風險

有排跌啦
都炒完十世,仲買?

升嘜春

HOLD

好多超大手買入

而家先1.71

琴日先掂過1.6, 算係咁la

好彩琴日冇睇

合格番一日
繼續努力

你都買得幾重貨

50手 1手2千股
2000*50=100000
有咩問題

可能係70000

勇者

本身好有信心 但係1.61個陣嚇走咗大半 屌

幾錢入?

又跌咩？

D牛死曬仲跌

應該係，舊鐵點會值50倍PE

牛軍已經全面入市 不過遠牛

個倍率咁低同埋越走越多 都唔諗住食la 仲未開始殺熊？

係咪有個共享計劃推出？

慘在依隻野無人買熊

我見2蚊熊都唔小 會唔會班大鱷諗住搵佢地 定會食1.5-1.59果班牛

1.73

入左好多？

唔多 依家留底一手

你咁都要哭喪?

人地走剩得一手 都唔知輸幾多
我計過曬數 1.98走先唔洗輸錢 講既係贏埋個手續費
但都已經唔知係幾年後既事

乖啲塔塔